# cert-manager
cloudflare api token gemaakt en opgeslagen in nordpass notes

https://cert-manager.io/docs/configuration/acme/dns01/cloudflare/#api-keys

helm chart opgezocht en reference in Chart.yml

values.yaml mee gegeven vanuit default values file:
https://artifacthub.io/packages/helm/cert-manager/cert-manager

secret mee gegeven
helm dependency build
repo index genereren.
helm repo index .